Kepa係咪應該譯做雞巴

基吧

即係叫撚啦條撚樣